其實Tiffany 嘅手鏈係咪一定要係專門店到買？

如題

明！